+++
title = "Dr. Maxwell M. Nazari"
# Shown below the title in the header
description = "متخصص پروتز و همکار جراحی ایمپلنت، DDS، MS"
draft = false
bg_image = "images/bg/page-title.jpg"

# Not used
course = ""

# teacher portrait
image = "images/doctor/dr-maxwell-nazari-900x1200.jpg"

# Weight for sorting
weight = 10

# type
type = "doctor"

+++

دکتر نظری از سال 1991 به دندانپزشکی مشغول است. در سال 2005 ، وی برنامه اقامت سه ساله را در برنامه پروتزهای معتبر دانشگاه
لوما لیندا به پایان رساند. دکتر نظری همچنین برنامه LLU Surgery Fellowship را تکمیل کرد و در آنجا جراحی ایمپلنت ، پیوند
استخوان و مدیریت بافت نرم را دریافت کرد. علاوه بر این ، دکتر نظری دارای مدرک کارشناسی ارشد علوم از دانشکده دندانپزشکی
LLU است.

دکتر نظری معتقد است که فلسفه "دندانپزشکی برای آگاهی از کیفیت" شامل ایجاد روابط قابل اعتماد ، درک نگرانی ها و خواسته های
بیماران و همچنین ارائه مراقبت های بالینی استثنایی است. دکتر نظری در اوقات فراغت عاشق ورزش ، مسافرت و گذراندن وقت با
کیفیت در کنار خانواده است.
